如星期一唔係跳空高開

都會有機會再落翻 13000 呢個位

如跳空高開再目標收13400 up 應該就回調完成向萬4進發

如果唔到
我會考慮減獲利倉（即係上星期初入嘅部分貨）

ps
呢個星期會有議息會議

道 sp500 已經出現量價背離！
量縮持續新高 有機會係警號
孖展嘅減得就減啦！有profit嘅都要lock下啦

SLR好大機會唔延長

如果唔係升 就會係跌

升500，插 800 ，埋單 -300。 好似係 ...

都可以唔升唔跌嘅

裂口高開就知
乜嘢跳空高開

支那人？

先為樓主默哀
唔中會比人鞭係圖表撚

跳空高開

//
道 sp500 已經出現量價背離！
量縮持續新高 有機會係警號
孖展嘅減得就減啦！有profit嘅都要lock下啦 //

支味濃

樓豬大陸返黎？d詞柒到

下星期NASDAQ應該會大幅反彈。

係裂口高開

Ching分析得好準

最近股市很好，中午在肯德基一邊吃雞翅一邊掏出手機看股票。

一個乞丐進來伸手乞討，我給他一塊雞翅後繼續看股票，乞丐啃着雞翅沒走，也在旁看着
。

過了一會，乞丐悄悄說：長期均線黃金交叉，KDJ數值底部反覆鈍化，MACD底背離，能量
潮喇叭口擴大，這股就要漲了。

我很是驚詫問：這個你也懂？

乞丐說：就是因爲懂這個，我才有了今天。

你條閱讀障礙傻鳩連中文都唔識睇學人分析股市
去驗左腦未呀柒頭

豬撚死未啊 傻hi

Hope so

納指落返12k就safe

好似會大仆街？

真係可悲...
而家連連登都係咩"多頭"咩"跳空"...

留名等睇

sor 睇得多牛牛
用詞都鳩左
自刮3巴